為針對時事台手足對體育新聞太薄弱

所以波台手足向大家講下波仔 加強番體育新聞知識 你知cc台成班細蚊仔 有d仲未考tsa 有多方面發展好重要

我決定每日分享下 當補習

駁吾刀
尼D 巧西緊要架都

體育救港

今晚講下拜仁對皇馬

Good

今個星期補課安排

今晚 拜仁對皇馬

聽晚 巴塞打祖狗

後晚講下馬仔

星期五 講下二線波

星期六日講英超西甲

ho ball
特首都話體育冇貢獻，要改變先要由教育做起

李城出線機會大唔大

都有 馬體賤種狗

睇肉救港

唔講琴日R4墮馬點得
個個淨係關心隻馬仔 羅理雅就無人關心
你地連登仔咁冷血嘅

羅理雅騎死隻馬 應該判謀殺

ching ho ball

不嬲係咁 cc台手足除外

波台班友都係繼續賭馬仔 係咪冷血